密歇根州翻盤在望？ 特朗普律師團隊話密州檢票委員會拒絕承認拜登勝出

風吹起了

值得留意 呢條twitch仲未有dispute warning

唔放link姐係要我自己去search 個人名？

呢啲人要長期follow呀巴打

county board咋暫時

如果成個county唔計，trump就會反勝

「突發」密歇根州Wayne County 選舉委員會不能certify 選舉結果

一個懸唔作確認，本身個結果係點？

遲早實有陰招
可能而家金主未落柯打

今朝先比人插完，唔好笑人啦。而且 ted 講咗會出文講大選做票，都係唔dispute warning 為妙

係, 況且個Wayne County 點票程序咁多黑幕
有呢個可能將成個county 嘅票作廢
類似指控嘅廢城係咁就好玩

因為係真

點解可以仲有2票贊成

民主黨人

垃圾

民主黨已有消息透露，即使聯邦高等法院最後栽决，特朗普先生勝，拜登總統在一月也會如期進註白宮，睬你岸九

Don't jump to conclusion，州上層話可以代county certify：

"Even as Trump allies celebrated the episode, Michigan election authorities downplayed its significance in a state where Joe Biden bested Trump by 146,000 votes, according to the unofficial tally, significantly more than Trump’s winning margin of roughly 11,000 votes in 2016."
“The process ... will move forward,” Whitmer said. “Under Michigan law, the Board of State of Canvassers will now finish the job and I have every expectation they will certify the results when the job is done.”
"But this far-fetched scenario, which Trump allies have floated for weeks, ran into roadblocks just hours earlier.
Michigan Senate Majority Leader Mike Shirkey, a Republican, rejected the premise outright earlier in the day on Tuesday. He told Bridge Michigan “that’s not going to happen” when asked about the possibility of the legislature selecting electors.
“We are going to follow the law and follow the process,” he said. “I do believe there’s reason to go slow and deliberate as we evaluate the allegations that have been raised.”
The state board of canvassers is scheduled to meet Wednesday afternoon."

有咩可能

得媒體同佢自己宣佈當選
白宮同法庭都未講 點入

係就好呀
直接派美軍入白宮
睇下到時邊個走

而家應該冇人夠270票當選
最後會以一州一票選出總統

咁就要擔心有冇共和黨員倒戈

係咪呀 分裂國家？

呢樣真, 始終有老屎忽玩野
你睇AZ就知

美國李慧諒

Flip of 密歇根州

The total number of ballots cast in Wayne County was about 863,000.

Without Wayne County, Biden’s lead in Michigan would flip to a 177,000 Trump lead.

So yes, certifying Wayne County is a big deal.

The State of Michigan will now be tasked with attempting certification.

特朗普已經開心緊

呢度唔確認，侵會反勝11萬

痾完個尿返黎又話確認返
亂鳩咁黎

屌

究竟而家幾比幾？

入到咩 搵FBI定CSI幫手攻入去

啱啱半個鐘前已經cert 左

cert左了

LM
到時兩個七張嘢嘅阿伯喺白宮玩爭櫈仔

我真係好想見到將來左膠集體自殺

Michigan's largest county certifies election results after Republicans earlier blocked certification

Read more on

So Trump has lost the election.

The Wayne County canvassing board members who are refusing to certify the race for Biden due to apparent voting irregularities are being doxed and threatened by Antifa.

密茲根差距係十幾萬票，真係翻到盤？

呢個COUNTY唔計
侵好似反CUP成17萬票
敗登追契弟咩

已炒車

被 antifa 威脅，被迫一至通過選票確認

Sure Jane

天佑侵侵